午餐 tamago飯

啲蛋白發唔起

無蛋白唯有用嚟代替
本身想齋tamago

落禁多好鹹

好似好正

係 之後自己加飯

好味! 今晚再試蛋白

今次真係tamago啦

海膽魷魚蛋飯？
邊度買？

💡💡💡👍👍👍👍👍😋😋😋😋😋

海膽嗰包喺sogo好似

食完都係好餓